[機場][英文口號]鬼佬唔知你哋嗌乜 Hong Kong Bad Cops! Stop the headshots!

諗咗兩句成日嗌嘅英文版 希望幫到大家啦

撤回惡法+我要真普選

No extradition!
Just free election!

黑警可恥

Hong Kong Police!
Murder the teens!

Hong Kong Bad cops
Stop the headshot

香港人加油

攬炒巴團隊口號：
Fight for freedom!
Stand with Hong Kong!

光復香港 時代革命
民陣G20口號：

Free Hong Kong!
Democracy Now!

最後
機場見呀！大家要堅持住呀
光復香港
時代革命

自推+開放討論口號

No extradition!
Just free election!

Hong Kong Police!
Murder the teens!

Hong Kong Bad cops
Stop the headshot

Fight for freedom!
Stand with Hong Kong!

Free Hong Kong!
Democracy Now!

機場見

816齊撳錢 攬炒巴
818大遊行

成功十連 準備100連

Liberate Hong Kong
Freedom for Hong Kong

Shame on Hong Kong Police
Authorised Murderers!

[black]Safeguard Hong Kong’s autonomy [/black]
[black]Hong Kong is NOT China [/black]

之前有人講過唔好將示威者等同年輕人
示威群眾有老有中有少
而班狗係所有都打
可以改做citizens（但可能唔夠sharp同押？whatever 巴打諗諗）

Hong Kong police officers
Authorized Murderer

我都有諗過 teens就好似煽情啲
HK Police officers
Killing unarmed HKer

推

可唔可以 寫 HELP

hk police are nazis

push

推英文

希望大家一齊嗌我就唔會柒

democracy delay no more

喂邊個負評我呀我哋一齊討論吓

PUSH

又幾撚過癮 幾撚香港

幾好

Good idea

No extradition!
Just free election!

Hong Kong Police!
Murder the teens!

Hong Kong Bad cops
Stop the headshot

[緊急分析]法！不！責！眾！

721 811

呢個ok

Push

有用 推！！！
琴日係咁嗌中文啲外國人都聽唔明

21 811

屌 721 811

唔好阻人上機

記起有日有人搵六角匙
係咁叫有無六角匙 六角匙
有個鬼佬大叫 Democracy

易上口易記 幫推
大家識印唔同語文既文宣咁口號都要跟一跟

推

618
721
811

Liberate Hong Kong
Revolution of our time

屌好撚好笑
香港人都搵緊democracy喺邊

721

stop police brutality

幫推

十項推文 試著說

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈瞄準爆眼球 永久失明 面骨碎裂、

⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、

⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、

⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、

⒌普通話軍人 多處滲透武統、

⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、欠釀電梯人踩人、

⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、

⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、

⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安

１０. 殘害救護人員、救護員舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

新式十連
btw第六係 險釀

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.

⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)

⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)

感謝 無proofread到

⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence

Fuck Popo

⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.

⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).

⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters, and protesters on streets.

⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).

⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.

english please

１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning at TST.

P

REVOLUTION of our TIME

LIBERATE HONGKONG

自己坐過黎香港成個月連新聞都唔睇其實又幾搞笑

End Police brutality
No Justice No Peace
- from google

Push !

又再十連

十項推文 試著說

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈瞄準爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安
１０. 殘害救護人員、救護員舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters, and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning at TST.

大家唔好搞旅客啦

放工入機場

求幫推

光

復

英文真係好重要
能夠求救都要靠英文

香

港

時

代

革

命

Corrupted cops, they did headshots
Police gangster, they are brothers
Police in disguise, this is a crime
Tear gas in the tube, police in killing mood
Carrie Lam the devil, people the hero
Police brutality aims at fatality
Police plotting civilian shocking